邊間電訊商個網絡真係掂？

我7月返香港做廢青
想知道邊間電訊商係真係ok既
見CSL好似係地鐵唔係好收到咁
咁有冇用家知其他brand到底邊個操作正常又抵玩

根本間間係地鐵都收唔到

我都想知
有冇真用家唔係sales可以講下自己個台

我用1010
繁忙時間~觀塘,鰂魚涌,北角永遠收唔到
速度ok 既~但好撚貴
想轉番平d..又正常速度既

我自己係香港stay2個月果時有用過下支那移動既儲值卡

除左側魚涌果邊要load 10世之外feel到都好似好正常咁，

但始終果時用data係噴錢咁噴，大概一個禮拜就冇左成舊水 (每日用走$28咁濟，俾老母鬧到飛起)

搞到我果時唔係好敢上網，所以唔sure係咪真係ok

屌 引哂班sales

有冇用家可以分享下自己個經驗

pish

Smartone係因為少人用同第二多頻譜先咁穩定姐

我用1010+SMT,公司卡用3，地鐵繁忙時間也空氣

NowTV 足球優惠

足球推介之選（英超、西甲）

再送多兩個精彩頻道組合，以下任選兩款！

「中文電影組合、電影組合1、電影組合2、智醒兒童組合、國際新聞組合、知識組合、亞洲娛樂組合、國際娛樂組合1、國際娛樂組合2」

平均月費只需$238

體育組合唔岩？仲有其他電影、國際娛樂組合優惠！

詳情聯絡：
Telegram：
Whatsapp：6207 8385
Instagram：nowtvonlinetony

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale